仲喺機場嘅人快走！

一閂機場仲點be water?!

國泰城已疏散中，圍鐵板，今晚講明唔使番工！
唔好硬頸做箭靶
大家唔係未睇過佢地開槍打人嘅奸笑嘴臉
一啲都唔值得！
記住我地唔係怕 唔係驚
係由佢地搞場大龍鳳
浪費佢地警力慢慢玩！

唔得就行路出東涌再轉車！ Or 去Arrival Hall A 左邊通道去富豪酒店！

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear